男女審美其實一唔一樣

嚴選我覺得幾靚既女仔

利申：絲

除左由尾數上去第4個，其他都ok

化妝雞
法令紋太深／太長

佢？

呢啲應該叫比較淡妝了吧

最尾個位幾陽光。
呢幾位女仔都有個共通點，可以話上天真係公平

我鍾意1，2，6， 7， 8 ，13

我覺得佢地笑得好靚

男：加分制 樣唔差+30 有波+60 有腳+50
女：扣分制 唔夠白-100 鼻唔夠高-500 眼唔夠大-10000

Ig

想要最後一個ig

其實男同女應該差唔多
可能男睇埋有無波囉

全部都冇乜波
波靚就唔係靚?

第2個個女仔係我女神 佢個fd都好正
利申絲

女睇突出優點, 男睇整體.
咁當然唔同人唔同喜好.

ig唔該

冇錯，係全部ig

77